飛機Post 就快去睇X Japan電影 一齊講下初次接觸X Japan

係好細個果陣，跟表姐同佢男朋友去食X祿壽司，食食下聽到電視有條友We Are We Are咁鳩叫，心諗做咩撚野。

睇左陣就問表姐唱歌條友係咪盲？

粉紅色頭髮果個女人黎？

鼓手仲咩帶住頸cool仲要打鼓打得咁激動又成日好似想喊咁?

正常人一號，仲咩成日陰陰咀咁笑。

當時覺得呢個係正常人二號，但無咩特別。

之後表姐見我對X Japan有好奇心，就俾左幾隻CD同DVD我，記得有X Japan，Luna Sea 同Glay。唔聽由自可，一聽就返唔到轉頭，除左Glay之外，X Japan同Luna Sea就變左我杯茶。過左無耐，就見到hide坐住火箭既相佔據左娛樂頭版 。果下直頭覺得自己生遲左幾年，早d出世就可以了解佢地多d。

以上係小弟第一次接觸X Japan既情況，有機會既話可以一齊討論下佢地既歌。

We are X

買左飛12月睇we are X

E一刻, 我係聽緊art of life~

講多少少，另一個X Japan既成員Taiji，92年被Y

小弟私心覺得Taiji編既Bass豐富好多，Bass 既旋律好靚。可惜92年係YOSHIKI的要求下離開樂團，開始地獄一樣既下半生。

29分鐘，有時返工放工都會聽，聽完岩岩好一程車。

中學開始聽x Japan 覺得d歌正 之後覺得鼓手yoshiki好撚型 跟住就走左去學鼓 🤘🤘🤘呢隊band真心好傳奇 除左d歌序外 個background都好正 雖然而家個個都係阿叔 但真心覺得真係好有味道 聽左就返唔到轉頭 踏上左聽jrock既不歸路😢😢

睇信長片 有人用xjapan既歌做bgm
聽聽下覺得幾好聽
V就down左幾首落手機
不過好耐冇聽lu

11/12 Apm場

點解無介紹sugizo，因為佢Luna Sea陣除太勁，同X格格不入，感覺好似代班咁。
有機會講Luna Sea既時間再講。

佢手bass 真心勁

Taiji

Sugizo 其實都係正野黎
係唔夾X啫

有無電影讀後感？